(AV女優) 波多野結衣與黃子華合演新片

黃子華、佘詩曼主演賀歲片《棟篤特工》秘密卡士終極曝光！有日本AV界「暗黑林志玲」之稱的波多野結衣，原來有份演出《棟》片！但可惜子華只能跟她同場而未有肌膚之親，反而林盛斌與趙永洪則有幸與波多野結衣有身體接觸！

唔想見到龜頭bob

如果呢套垃圾拎到賀歲票房冠軍,只能講香港電影已經玩完

賀歲笑片唔係拍俾出名高收入高教育水平既連登仔睇, 係拍俾.... cctvb既忠實觀眾

做人唔好咁自我, 唔係你話咩就咩既

以子華往績睇都唔易

票房毒藥你當流嫁

原來你已經睇過套戲

睇comment仲以為套戲已經上緊

幫佢答：「一睇有黃子華就知係垃圾」

套戲上個月優先場已經睇過

戇鳩到痺 唯一賣點係大部分演員你都叫得出名

業界場?

我聽到朋友評價係“典型賀歲笑片，但無一蚊雞保鏢咁垃圾 ”

咪即係連登仔

連登仔咪cctvb嘅忠實觀眾

一蚊雞保鏢好睇

不灰鞋,不灰鞋,發育發完又再大

子華係依d，又點會係票房冠軍個d

阿余加子華=負負得正
今次一定旺場